有無人同我一樣都覺得訓覺好開心？

訓覺好開心
無咩特別感覺

勁開心

唔眼睏都想訓上去

會高潮

開心
最近訓得太多 訓到有少少頭痛

如果訓教可以賺錢，我應該會係首富

訓完一覺不起仲開心

瘋狂瞓覺！一唔開心就去瞓覺，成個人即刻開朗晒！

差唔多每晚都期待一睡不起

開心訓陣先 唔開心又訓陣先